mon緊po嘅警察請入

呢幾日你地辛苦晒
聽啲做警察既親戚講
你地其實唔夠人手去做
所以要瘋狂 OT

成件事入面最錯嘅唔係你地
你地只係一個箭靶
俾所謂嘅政府推出嚟去抵抗示威者

知道你地部分人本身亦唔支持今次嘅修訂
但係上司嘅命令喺度
職責所在
仍然要為政權受氣

知道大部分警察唔係哋會暴力對待手無寸鐵和平示威者嘅人
大部分嘅警察都係有良心有人性嘅人
唔會下此毒手
前線嘅你地面對一啲過於激進嘅示威者嘅衝擊
用最低程度嘅武力保護自己

但係你地當中嘅某啲害群之馬
竟然對完全無威脅嘅示威者開槍
甚至故意瞄準頭部射擊
又將示威者按壓地上暴打
完全係已經到左違法嘅地步
有良心嘅你哋見到啲咁嘅嘢
唔會一啲嘅不滿、憤怒都冇掛

咁樣嘅暴力除咗會令越來越多嘅市民對警察反感
大幅增加警察嘅執法之外
更加有可能會比真正嘅罪犯利用
令到你地未能將佢地繩之以法
咁樣做值得咩

見到你哋呢班同事嘅所作所為
你地捫心自問
佢哋做既野
對得住你套制服
你張委任證
同埋警察誓詞入面個句「遵從、支持及維護香港特別行政區的法律」同埋「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人」咩？

如果你係前線嘅人員
請你地下次見到嗰啲害群之馬要用過份嘅武力去傷害和平嘅示威者
損害你哋嘅聲譽個陣
制止佢哋
唔好俾佢哋開槍！
只要佢地開槍
就會連累到你地嘅聲譽！

如果你係一位冇上前線嘅警察
希望你可以將呢篇文章發佈出去
等你地係前線嘅同僚
可以再次思考一下佢地嘅作為
唔好再俾一啲激進嘅同僚使用過份甚至致命嘅武力
傷害無辜嘅和平示威者
損害警隊聲譽

千祈唔好比政府同埋中共利用作為對付市民嘅武器
你地唔值得！